tsla 拆股後諗住點部署？

感覺幾大機會拆完當日（31號）就會大跌,諗緊到時走唔走好....

因為我個價唔低，成1719，小小回調都會穿我個價........

當二千係阻力位 即係仲有百幾蚊升 自己諗

tsla長線睇7000, 2000樓下買都平la

係，拆完十成跌番去三百幾，老西都走左先